情人節整咗條片畀老婆

情人節快樂

好尷尬

係咩？

係

幾sweet嘅
同埋結得婚，佢知你係呢type人嫁嘛？啱type就會覺得sweet

後邊畫人像個到都ok
前邊計數個到feel到好撚毒
不過個channel 係呢種主題就算啦

點老尷法？

我係毒，不過有老婆，仲算唔算毒撚？

有老婆既毒撚

其實我老婆話有啲尷尬
因為畫咗錫錫

多謝

btw, 最後畫圖嘅係叫 Fourier transform

推返幾下先
5

As a girl, I found this quite sweet!!! Good Job!!

。。。。

西班牙巴打

係呀，移咗民

4

3

2

Jeng

1

0

唔知推唔推到去1000VIEW

正評gchi